收貨對不起血債 - 李碧華

收貨對不起血債 - 李碧華

周三黃昏林鄭宣佈撤回《逃犯條例》修訂8分鐘短片，我在港島鬧市的大電視前，與市民一起觀看，噓聲罵聲四起，顯然不受愚弄不收貨，吵得很，只好找個地方喝咖啡刷手機。

周四林鄭與巨嬰張建宗及垃圾桶劉肛華見記者，二人一言不發如靈堂上妹娣紙紮公仔，只得林鄭行屍走肉錄音機。老實說，大家對三角眼喪屍臉已十分厭惡，戀棧權位高薪福利及禮賓府待遇賴死不走，誠信盡失的毒蛾聲稱有能力與廢柴團隊領香港走出困局？墮入死局吧。

撤回不撤回已是廢話，只是得有法律詞彙認定，避免語言偽術。但來得太遲了！6.9不撤9.4撤回，血債大增：港人已失去10條人命（不包括8.31或其他警暴鎮壓的懷疑死亡事件）、3隻眼、2次地鐵恐襲、2人被刀手斬至重傷、千多人被濫捕、百多人被檢控重罪待重判、受傷致殘逃亡不計其數、不少人因白色恐怖丟了工作憂鬱焦慮身心生病……警黑勾結無差別暴力恐襲是目前社會最惡劣狀況，獨立調查委員會由有公信力服眾力的法官律師賢達組成，才可還原真相，解散黑警，付諸法治。

揚言要與司局長落區聽取民意的林鄭，9.8來中環參與「香港人權與民主法案集會」吧，推進美國國會表決，這才是民意。

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
皇仁象徵 (左丁山)

下一則
下一則
Timing (李純恩)

佢真係好正